(有圖)3個比你會簡邊個做愛/拍拖?

戴眼鏡果個

我都會簡果個

屌 死基佬彈開

睇錯以為三個lin頭滲血

你老母

揀唔落手

幾charm

呢個真

想同樓主做愛

除左眼鏡應該靚仔過隔離果兩個

條隊排到尖沙咀wo

咩幼

邊個係樓主

最靚仔大隻果個

屌死撚開啦 死gay佬

點解咁多負皮

手臂最粗個位
成個唐氏樣咁

正wo ching

最大隻？第一圖左起第三？

邊個係樓主呀？
樓主個名有「做愛」
肯定份人淫賤淫娃淫底
好想同樓主做愛
瘋狂內射我

基佬仆街死！

中間 身形最平均

睇你個樣都似係個淫0啦

and 最靚仔

係
同埋好撚矮

你又知佢好撚矮

簡唔到
冇成為情侶既條件
因為錯性別

第二張圖中間

戴眼鏡個樣q啲
想屌佢c忽

唔知點解我見到個topic第一個會諗起鮑姐

簡你老母閪

因為你食開果d

真心想問下正字係咩

仆街基佬我屌你老母

比你補血

第一張左邊
鐘意呢type

我都係，好qq

正

要哂
玩人型蜈蚣

又高大又有啲可愛又小小傻更更，仲要帶眼鏡

手大身細小朋友
最柒就呢D

ching 呢d咁柒比曬我啦咁

我全部都要

揀呀屌你

戴眼鏡嗰個

屌你老母啦搵食呃蝦條就死撚開

基佬死全家

眼鏡似香港人 其他兩個支那樣

馬來仔黎的

中間腹肌又勁 又有人魚線
好想幫佢奶啲坑紋

我要曬

樓主

咁你又過份左啲，人地講明搵仔，點呃蝦條

坡仔wor 4 Singapore infantry regimentation 件衫

睇錯tim

第一幅右邊

第二幅左邊係咪都係佢黎
個樣變咗咁怪既

大家唔使咁多負評樓主可能係女人所以先咁問其他絲打，但好可惜成個連登都係巴打嚟

人地利用file賺自己利益出賣自己友
唔用腦就識佢點撚樣免費幫你配對
呢世界冇免費午餐

why not all

白色衫個個

我會揀樓主老母

正評引伏

除咗戴眼鏡之外嗰兩個都好正